---
title: le mot du président
layout: info.html
permalink: le_mot_du_president.html
tags: info
couleur: vert-sombre
---


Je suis très heureux de présider cette belle association, qui grâce au dévouement de ses dirigeants et au professionnalisme de son encadrement permet aux jeunes et aux moins jeunes de pratiquer, à Irigny, leur sport favori.

Les sections disposent d'installations de grande qualité, à Champvillard, à Montcorin et à Yvours, mises à disposition par la municipalité.
Elles proposent : entrainements, compétitions locales, régionales, voire nationale, stages ou bien en loisirs.

Je vous encourage à prendre directement contact avec les sections afin de choisir la discipline qui vous convient le mieux.
Bien sportivement
